看看世衛，就知道何志平同志把工作做得非常好

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

國際戰線：求國際封鎖香港

天滅中共 全黨死清光